[檢討及策略研討] 小弟簡短分析 POPO &黨鐵近日策略，希望有助大家制定抗爭策略

相信大家都留意到，近幾日POPO 開始轉風向。例如多左揾女警出黎嗌，開始簡人扮友善，成日拎起支咪「伯伯小心啲啊」。心水清既都知，咁做只係做個樣比傳媒睇，形像工程。再加上黨鐵不停係車站既廣播就係「因為受到公眾滋擾...」，加上林鄭講撤回，商界強調攬炒，警察記者會強調示威者冇證冇據。
佢地強化緊一個印像就係
1. 警察只會對示威者兇狠
2. 示威者擾亂跌序
3. 示威者已經「變質」

當然，呢個係政府一冠作風，我地跟本唔洗care，要醒既人一早醒左，民意亦唔會咁易逆轉。

明白呢點之後，我地就可以研究係佢地既策略入面睇到乜野訊息

首先，政府十分重視民意。廢話，不過再進一步係，佢地好重視藍絲既民意。套用翻韓國同烏克蘭既例子，其實佢地革命既成功，除左佢地真係勇武好多之外，就係佢地並冇強烈既群眾鬥群眾。
政府深明佢地就算再賤再有兵力，如果一個支持者都冇，一、佢出師無名；二、警隊壓力再加大。大家諗下721, 805, 酷刑警對藍絲影響幾大，甚至連建制都沖出黎割蓆。其後警察內部都開始有聲音。大家就可以估計到民意影響既，唔係我地運動既成敗，而係政府同軍隊。

第二，政府同黨鐵愈黎愈支持地區示威阻塞交通，試諗下，大家日日圍黨鐵狗狗屋，初頭佢地又打又盛，黨鐵都仲開到尾班；但最近好似郁下就封鐵，但係反而popo 剋制左？（唔計831)
還輯推理既原因就係政府係想你咁做，政府想加大抗爭成本，連埋第一點，將所有矛頭指向示威者。所以大家都有感柒婆好似都想香港繼續亂咁。

最後，和你suck 既反應愈黎愈大，相信大家都明咩意思

綜合分析既結果，大家首先要慬記
1. 敵人想得到既野，就愈唔可以比佢得到
2. 敵人唔想得到既結果，大家明啦

TLDR;
1. 政府重視藍絲民意，因為民意影響警隊同政府
2. 政府想繼續群眾鬥群眾
3. 政府想你搞地區小規模圍狗局，配合黨鐵繼續污名化示威者
4. 政府怕春袋

大家睇到呢到可以走，最後係我既小小個人意見黎緊應該點，驚大家唔啱聽睇完分析就走啦
============ 我係分隔線 ============

1. 搞小規模圍狗局只係副線, 大家要記住當初成功係因為, 遊行-->死線 -->升級
2. 和你suck 是好東西
3. 大家要軟化藍絲商人/政黨，拉攏佢地唔係要幫我都，佢地冇可能轉黃，但佢地可以比壓力政府同狗

引用天琦既説話

光復香港
時代革命

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push

和你suck 冇野做打下文

幫手推

熱門太多五毛post,希望純分析下可以inspire 到大家諗下一步

推

狗屋唔洗日日圍

圍完又攰，今日和你suck 人好少。。。

一星期兩個活動就夠 有共識就集中文宣

冇野做幫手推下

Tui

Qog

已經好多次圍狗屋
真係效果唔大
仲有另外兩個問題

第一係日日開拖會洗走啲文宣同核彈
和理同勇武同場必定係勇武搶fo啲
結果係失焦

第二係身邊好多同路人都攰
日日追開拖精神好繃緊
其實不利長期作戰

覺得要更多分析po 集思下

話時話我個post 放左係時事台邊個group

8月開始少左呢類PO

支持

大家要做足心理準備

好似無牌無標語
啲人會唔明你做咩

其實係，翻去印多啲野比人舉先

Push，非常認同

推呀

和你塞都真係算最本小利大
你塞都係塞中產藍絲
而家最重要係唔好比團火熄
去到十一又新方法

贊成！而家勁多fake news

831文宣根本大錯特錯 不用要求fact check
直接話死左人已經夠做

對家係咁打萬子筒子番子 唔打索子仲要問佢係唔係做索子？

個文宣應該係迫港鐵交片還原真相

你慢慢等。

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

推推

１。要集中追究８３１大屠殺責任。就算冇可能ＦＣ，都要將所有疑點公開講明。當中無差別大屠殺，有晒片有晒記錄，黑警係冇可能兜到。

２。要幫所有死傷者，爭取應有公義，要靠醫護幫手做人證。

３。要ＣＯＮＮＥＣＴ普通居民。過期生化武器，危害家人子孫，住係附近及經常來往，一定會受害。

４。繼續要求美國通過人權民主法案，追究黑警暴行。大家繼續玩ＴＷＩＴＴＥＲ幫手（勿只要求國會議員幫手，佢地其他ＴＷＥＥＴ，大家要盡量理解及ＣＯＭＭＥＮＴ，要同對方打好關係做朋友，人地先會樂意幫香港）

唔係等，可以行動升級迫佢交片
然後調查條片

如果佢一直唔交姐係明顯身有屎到時就更加多位入佢啦

冇錯，咁做先keep 到個壓力

慢慢升級同送頭都唔會俾一秒你睇

而家係我話死左人你證明俾我睇唔係
而係我問你拎證據證明你係

表達方式問題呀而家

咁都係既，同意